390591
9799
Tôi thật sự rất thích bộ sách Mùa nào thức nấy này của Nhà xuất bản thanh niên. Trước giờ tôi vẫn nghĩ ăn uống tùy theo sở thích, lúc nào thích ăn món gì thì ăn món nấy. Nhưng đọc quyển này tôi mới biết thì ra ăn uống cũng phù hợp với điều kiện thời tiết, có như vậy thì chúng ta mới có thể vừa ăn ngon vừa tốt cho sức khỏe. Nhìn chung sách khá thú vị, giới thiệu khá nhiều món ăn ngon, dễ làm. Riêng quyển này tôi nghĩ vào thời điểm này sẽ rất cần cho các bà nội trợ, vì mùa hè sắp đến rồi, chúng ta rất cần biết cách nấu một số món ăn phù hợp với thời tiết khó chịu của mùa hè, để đảm bảo trong những ngày oi ả vẫn được ăn những món ăn mát lành.
3
465963
2016-03-04 08:41:12
--------------------------
